［AV情節］我老母係一名AV女優 第三季

回到地面後，我放下身上裝備回家休息了......

回到家中後收拾搬屋的重要物件，我位好母親好緊

張此盒放著我們的重要回憶，但我從來都沒有打開

過，當然我也非常好奇兩位回憶！

「頂！唔小心跌咗落地爆咗...今晚實抽到我仆街」

當我收拾地上物品相片時，發現到...

「咦！我張出世紙喎......父親姓名...母親...咦！乜我老母係呢個名咩？！」

出世紙上，我發現到一個可能係驚天大秘密，母親

姓名竟然不是我位......但現在都是先休息...

原來未完

仲有出

休息過後，當然我隔離永遠是媽媽...但我的龍也三

子在哪？

「仔仔起身嗱？！」

「老母，你幾時返到嚟？」

「兩個鐘前囉！」

「咁真子優子里子呢？」

「佢哋佔領咗佐藤先生個研究所呀！」

「......點解要咁做呢？！」

「話想學我咁永遠唔會老囉！」

「......」

「仔仔我口渴呀！」

「出去飲水...」

「唔得喇，我渴死喇！」

「喂！又除我褲，我未見過就渴死嘅人咁敏捷除人褲...」

「唔...呀...唔...」

「喂...喂...啱啱休息完...放...放過我......啦...！呀！」

又黎 觀望下先

仲有
lm

為媽媽解決了她口渴的問題後，我坐起來認真地問

她剛才的事！

「老母，我...啱啱跌爆咗你個盒！」

「跌爛咗？！！！」

「爆咗少少啦！」

「仔仔你冇見到啲咩嘛？！」

「冇...冇呀！」

媽媽聽到後似乎鬆了一口氣，事情愈來愈奇怪，很

少看到她這樣緊張及認真！

「仔仔肚唔肚餓呀？」

「少少啦！比你咁抽完...」

「我哋...叫外賣好唔好呀？」

「......好」

「咁等緊外賣時做一兩次好唔好呀？」

「好...咪住！做乜先？」

「做愛囉！我濕哂喇！」

「喂！話上嚟就上嚟！你...你唔係話叫咗外賣先咩？！」

「做一次先啦！」

我媽媽說做一次就是做三次...當然我連打電話的力

氣也沒有，媽媽也睡了...我也只好睡吧！

翌日，我醒來後就不見了媽媽，而佔領研究所的三

子也沒回來，我只好重回研究所找她們吧，當然這

次不需要裝備自己。

來到研究所後我看到真子里子優子脅持著一名教授

，好像是要得到研究資料...

「喂！返屋企喇！」

「係！知道！」（三子齊聲）

最後她們放了教授跟著我回家，當我們回到家後媽

媽就打來了！

「仔仔！」

「又咩事......」

「我又漏嘢係屋企，幫我拎嚟片場呀！」

「又係咁...今次又漏咩呀？」

「放咗係你房櫃裡面，有個好長嘅盒，你拎佢比我啦！bye bye」

「喂......」

我到了我的房間，打開衣櫃，真的有一個長盒，整

個盒被執著，我想看也看不到，只好送到片場給媽

媽，我也很久沒到片場了！

「老母，你支嘢呀！」

「仔仔唔該哂！今晚獎勵你比你插插」

「獎勵我定獎勵你呀？！」

「嘻嘻！開拍喇！仔仔都嚟睇下呀！」

「又要個仔睇住你比人......」

「今次冇喇！快啲啦！」

「真係冇？！」

我到了拍攝現場後......

「喂！老母，點解會有幾隻外星人嘅...」

「邊隻呀？！」

「綠色好矮嗰隻呀！你拍乜片呀？！」

「睇睇先！呀⋯⋯原來係《星球大戰之激光劍照亮黑洞》」

「.......邊Q個改個咁撚樣嘅名」

「到我出場喇！」

媽媽便到開拍她這部片子，我也看到呆了⋯⋯

「I am your mother」（媽媽）

「oh......no...no...no......」（演員A)

到底是什麼劇情來...到底我在看些什麼...

之前第一季 第二季

邊有咁快完

「仔仔，我嗰啲拍完喇！返屋企我哋繼續拍好唔好？」

「拍乜Q呀又......」

「啪啪啪囉！」

「咁我唔返，你返啦！」

「仔仔呀！我要...我要...我要呀！」

「......幾十歲人仲扮十幾廿歲」

「唔理啦！總之我今日一定要你！」

「老母，我有個好重要嘅問題想問你...但唔知應唔應該問」

「我答完係咪可以返屋企啪啪啪呀？」

「......好」

「咁你問啦！」

「上次我打爛咗你個盒，我無意中見到我張出世紙，但點解母親姓名唔係你個名？」

「......」

媽媽突然靜下來，一秒...兩秒...三秒...四秒，十五

秒靜靜地過了......

「仔仔...其實你唔係我親生......」

「吓？！你認真？！唔係玩嘢？！」

「真...出世紙上面嗰個先係你親生媽媽，但佢比你爸爸更早就走咗，而我就係之後嫁比你爸爸，但嫁完冇耐就走埋」

「......咁你之前過我細個吮你啲奶都係吹水啦」

「當然係真啦，嗰時啱啱生完有奶」

「......啱啱生完？！你同邊個生？」

「當然係你爸爸啦！仔仔想再同我生個？」

「點解我咁大個人都未見過未聽過呢？......」

「因為你爸爸遺願係送佢去美國讀書」

「咁...個佢係邊個......介紹下先」

「佢係你妹妹，細你一年，藤原尊子，應該今日返到日本」

「喂喂喂！咪住先！咩返到日本...」

「行啦！返屋企放低啲嘢就去接你妹妹喇！」

「喂！喂！你講清楚先呀！」

當然媽媽是不會理會我的，我唯有一起回家，但突

然多了一位妹妹，我也不知道該怎麼辦......希望沒

有影響到我生活......

我們回到家後就被媽媽拉了到機場迎接我位妹妹，

半小時後一位少女看到媽媽後就衝上來抱著她。

「好耐冇見你喇，媽咪！你對波大咗好多！」

「你都發育得好好！」

「......喂！呢度機場嚟，咪係度互摸先啦！」

「哥哥！哥哥！」

「...吓......咩...咩事」

「攬攬！」

「......好」

藤原尊子，我的妹妹，16歲，142cm高，長頭髮瘦

身材，樣子...可愛，真的非常可愛，我這個人見慣

很多美女，但只有她令我感到有種不是仙氣，而是

神氣，令我呼吸困難腳軟手震，身體散發出的香氣

不是一般洗頭水、沐浴露和香水的氣味，而是少女

香氣，世上獨一無二

「仔仔！咪掛住攬女女喇，返屋企喇！」

「但使唔使通知學校多咗個人呢？」

「唔使啦！我同校長講咗，會同你同班嫁喇！」

「你幾時同校長傾過計......又點解會同我同班呢？同埋要同優子真子里子講呀！」

「我講哂喇！」

「你又幾時講呢？...」

「一早講咗啦！」

「凈係得我唔知......」

「無錯呀！所以今日妹妹會同仔仔瞓」

「......屋企有好多房，點解要同我瞓呢...」

仙人唔出啦？

邊會呀

又比仙女夾左去？

好正

妹妹一直拉著我的手回家，就算到了家中也沒有放

手，直到我主動放開手她才依依不捨的放開，晚上

當然逃不掉她......她好像很喜歡粘著我

「哥哥！哥哥！哥哥！」

「嗯？！」

她用著一種可愛的眼神望我，眼內我可以看到她在

期待著什麼似的，但始終有著媽媽的DNA，都是小

心為妙

「係咪有時差瞓唔到呀？」

「嗯！哥哥氹氹...」

「......我未氹過人瞓」

聽到我這樣說後，她突然想哭...

「好喇......氹喇氹喇」

「嗯！哥哥攬攬！」

「......但」

正當我想開聲拒絕時，又想哭似的...

「好！攬攬攬，千祈唔好喊！」

「嘻嘻！哥哥！」

「...又咩事呀？」

「嗯！冇事！」

「快啲瞓啦！」

可能是妹妹實在太好抱，勝於我之前遇過的所有人

，在被內散發的香氣直接到達我腦部，我可以說對

著她完全沒有任何抵抗力，很快...我睡著了

Pish 文屺？